@startuml
start

repeat :Ввід даних про клієнта;
  :Надсилання запиту на сервер;
  :Обробка даних на сервері;
  :Отримання результату;
backward: Вивід "Такого юзера немає в БД";
repeat while (Є в БД)
:Завантаження інформації про клієнта; 
:Вивід інформації про клієнта;
stop
@enduml